成功光復香港後 邊d人要加入清算名單

1. 熱狗 呢班仆街唔洗諗啦 無個好人 咩陳雲 黃洋達 全部仆街黎

2. 大j 成日扮撚曬野 咩都管一餐 自己呀哥藍到pk

3. 梁凱晴 賣弄性感同做kol 多於實事

4. 小強 tommy 野又唔做 彩又拎盡

5. 陳梓維議員 有女朋友我無

6. 想知再講

名單有分先後

拉

濕鳩liy-好喜歡她
#1734

樓主係咪已經俾推拉師mark實左

迖哥

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

分化list

佢專業被拉師

連登所有低於十八歲人士

家下輸到就黎底褲都穿埋
你講呢d

輸？輸乜？你有贏過？

我地贏緊
咪撚失敗主義

繼續打j啦今日睇左新聞未

係 拉死我

輸咩想問

世清 笠水師

咪撚搞分化啦 屌你係咪青山派

收L皮啦， 五毛狗！

樓主係連登知名五毛
衹屌不推！

黃碌撚

612基金

星火都要 d錢比曬習大大推百家樂單跳

濕鳩liy-好喜歡她

最好公開行宮刑